<resources>
    <string name="app_name">Goroscop</string>
    <string name="header">Добро пожаловать в гороскоп!</string>
    <string name="choose">Выберите ваш знак зодиака в списке ниже</string>
    <string name="selectBtnText">Получить характеристику</string>
    <string-array name="signs">
        <item>Овен</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Водолей</item>
        <item>Рыбы</item>
    </string-array>
    <string-array name="description">
        <item>«Овен» (Aries) обязан чести открывать зодиакальный гороскоп точке весеннего равноденствия: когда знаки Зодиака получили свои современные названия, она находилась именно в этом созвездии. Между тем, люди, родившиеся под этим знаком, обладают достаточной силой и целеустремленностью, чтобы пробиться вперед даже в тех случаях, когда обстоятельства, казалось бы, складываются не в их пользу.

Энергия и неутомимость Овнов стали легендарными равно как и их упрямство, а также полное отсутствие гибкости в характере. Овны не умеют уступать даже из тактических соображений, чем немало вредят себе, особенно в юном возрасте, когда еще не имеют опыта, способного усмирить природную горячность.

Природный оптимизм не дает Овнам опускать руки даже в самых неблагоприятных жизненных ситуациях, но критика, особенно со стороны близких людей, способна выбить их из колеи: будучи тщеславными, люди этого знака нуждаются в постоянном поощрении и признании своих заслуг.

Сильный характер Овнов-женщин несколько смягчается природной мягкостью, свойственной их полу, но стоит возникнуть преграде на их пути — и знак Зодиака берет свое. Нрав дам, родившихся под этим знаком, осложняется еще и куда больше, чем у Овнов-мужчин, выраженным идеализмом, неумением реально оценивать людей и принимать жизнь во всей ее полноте.

Овны-мужчины способны поразить напором и деловой хваткой, но в глубине души до седых волос остаются детьми. Они растрачивают свои недюжинные силы на проблемы, не стоящие выеденного яйца, но не могут сосредоточиться ради действительно важной цели; пропускают мимо ушей дельные советы, но остро нуждаются в сочувствии, если вдруг потерпят неудачу.</item>
        <item>Тельцы обладают благородным и независимым характером. Имея силу, они, как ни странно, не спешат ее использовать, дожидаясь наиболее благоприятного случая, но частенько упуская его. Упорный труд, а не везение, постоянство, а не порыв - вот ключ к успеху Тельцов в жизни.

В решениях, как и в поступках, Тельцы обычно неторопливы. Хорошо, если у них есть возможность размышлять в одиночестве - люди этого знака как будто не поддаются прямому постороннему влиянию, но иногда принимают чужие мысли за свои.

Тельцы обычно добры, но в проявлениях своей доброты бывают неловки, к тому же чрезмерно настойчивы. Кроме того, они иногда слишком упрямо навязывают окружающим свое мнение, призывают следовать своему примеру, не пренебрегают и другими способами влияния на людей. Ложь Тельцы ненавидят, но иногда все же прибегают к ней, причем, как правило, их слова внушают доверие.

Тельцы стремятся заслужить уважение и восхищение окружающих, поэтому внимательны к своей одежде, стремятся выглядеть как можно более преуспевающими, хотя таковыми могут и не являться.

В своих целях и привязанностях Тельцы постоянны. Они способны отложить реализацию задуманного, но как будто никогда не забывают о своих планах. Друзей Тельцы обычно завоевывают в юности, когда их характер особенно гибок, но сохраняют на всю жизнь.

Тельцам обычно не свойственны жестокость и жажда мести, но они не прощают обмана и предательства, долго и болезненно переживая обиду.

Женщины-Тельцы чрезвычайно сильны духом, но ведут себя мягко; им свойственны нежная настойчивость, а не агрессивное упрямство. Доказывать свое превосходство, даже ощущая его, они не будут: полная уверенность в том, что наступит момент, когда это станет очевидно, помогает им терпеливо ждать - порой, всю жизнь.

Мужчины-Тельцы непостижимым образом сочетают свое спокойствие и рассудительность с романтичностью и сентиментальность. Они склонны доминировать в семье, и, спокойно подчиняясь требованиям начальника на работе, будут игнорировать просьбы жены со своим обычным упрямством.</item>
        <item>Близнецов отличает от представителей других знаков особая двойственность, непостоянство во многих проявлениях. Они способны оценивать ситуацию с двух сторон одновременно, испытывать в один и тот же момент любовь и ненависть, и иногда даже сами не понимают сложной природы своих чувств.

Близнецы куда переменчивее погоды. Они могли бы считаться абсолютно несносными, если б не были так обаятельны. Близнецы общительны, вести с ними беседы чрезвычайно приятно, а к тому же интересно - на их долю выпадает масса приключений. Кроме того, Близнецы легко усваивают знания, которые для них практически бесполезны, и охотно ими делятся.

Близнецы наделены наблюдательностью, но не умеют извлечь из этого пользы; хуже того, они часто становятся подозрительны, обращая внимание на мелочи и совсем неверно трактуя их. Близнецы склонны к зависти и, к тому же, считают, что живут среди завистников, и иногда даже в самых близких друзьях видят врагов.

Понять Близнецов трудно, и многие подозревают их в склонности к лицемерию, не подозревая, что Близнецы, если и обманывают - то в первую очередь себя.

Все в жизни Близнецов двойственно, даже отношение к ним звезд: с одной стороны, судьба наделяет их непостоянством в намерениях, с другой - без устали посылает им испытания, в которых Близнецы обретают, наконец, упорство и целеустремленность.

Близнецы-мужчины обычно развивают круг своих интересов в течение всей жизни, но к поставленной цели идут не прямым, но наиболее легким путем – это получается у них само собой. Они могут интересоваться различными вещами, всерьез не увлекаясь ни одной из них, а также рисковать, не испытывая страха.

Близнецы-женщины очень умны и эрудированны. Они легко учатся, к тому же отличаются практической смекалкой. Близнец-дама редко умеет отличить что-то истинно важное от второстепенного, она кажется рассеянной, но может моментально и без видимого напряжения собраться перед новым рывком.</item>
        <item>Люди, родившиеся под этим знаком, отличаются особенной чувствительностью – даже вскользь произнесенное недоброе слово способно повергнуть их в депрессию; при этом Рак обладает достаточно сильной внутренней энергией, и можно не сомневаться, что его подавленное состояние быстро передастся окружающим. Но не стоит представлять Рака постоянным меланхоликом, ежесекундно страдающим от несовершенства мира – посмеяться он тоже любит и чувством юмора наделен весьма неплохим.

Жизнь Рака представляет собой чередующиеся периоды взлетов и падений, при этом даже при самых благоприятных обстоятельствах люди этого знака иногда предпочитают отступить и воспользоваться затишьем, чтобы передохнуть. Они берут не напором, а хитростью, не агрессивным наступлением, а измором.

Рак обладает благородством и бескорыстием, но проявляет эти качества чрезвычайно редко, поэтому многим кажется самовлюбленным эгоистом. Рак действительно высокого мнения о собственной персоне, поэтому, оказавшись в центре внимания, ведет себя непринужденно. Рак любит почет и славу, но воспринимает их как должное и, кроме того, всегда предпочтет им финансовые и иные материальные блага.

Рак отдает предпочтение тихой семейной жизни, а не яркой светской; бывает щедр с близкими и скуповат с чужими. Это утверждение касается не только денег, но и проявления чувств.

Раки-мужчины отличаются стремлением к накопительству и стараются максимально комфортно устроится в окружающем мире, обеспечив заодно и хороший запас на «черный день». При первом впечатлении такие люди кажутся скуповатыми, но дело скорее в том, что они стараются быть максимально рациональными в расходах, предпочитая долгосрочные вложения. Мужчина-Рак не будет растрачивать силы по мелочам, редко выкладывается по максимуму, но поставленных целей все же добивается.

Женщины-Раки кажутся мягкими и уравновешенными, но их настроение очень сильно зависит от окружающих. Для родившихся под этим знаком важна поддержка близких и одобрение друзей. Они отличные матери и верные жены, кроме того, понятие «женская дружба» для них - далеко не пустой звук.</item>
        <item>Львы отличаются ленивой силой и огромной амбициозностью. Стремление достичь вершин во всем преследует Львов всю жизнь, однако находит реализацию скорее в ожидании благ от судьбы, чем в активной борьбе за них; когда удача наконец находит Льва, он принимает это как должное.

На окружающих Львы обычно смотрят свысока, но на любую критику в свой адрес реагируют остро и болезненно. Дело в том, что «подданные» этого знака попросту не видят рядом с собой людей, которые были бы достойны оценивать их поступки.

Львы обычно имеют много знакомых, но далеко не ко всем из них испытывают теплые чувства – они слишком часто окружают себя полезными (или потенциально полезными) людьми, игнорируя их личные достоинства. Порой Львы сами сожалеют о подобных знакомствах, но ведут себя по-прежнему. Вообще, умением чему бы то ни было учиться на собственных ошибках Львы не наделены вовсе: все победы они объясняют собственными заслугами, а вот причиной неудач всегда считают превратности судьбы.

Люди, родившиеся под знаком Льва, как правило, неисправимо материалистичны: они оценивают только реальные блага и стремятся именно к ним.

Львы-мужчины на удивление легко увлекаются как женщинами, так и новыми идеями. Тщеславие их поистине безгранично, причем усугубляется еще и совершенной неспособностью к здоровой конкуренции: ленясь вступить в бой с противником, Львы бегут с поля боя. По этой причине дети Львов часто растут без отцов, которые, устав сражаться с малышами за внимание их матери, отправляются на поиски новой добычи.

Женщины-Львы обычно имеют много поклонников и трепетно хранят память о каждом из них. Они необыкновенно активны, и наделены от природы даром успевать все: отлично вести дом, строить блестящую карьеру, главенствовать в светской жизни. Стоит отметить, что дамы, рожденным под этим знаком, часто становятся супругами богатых людей, но причина этого не в холодной расчетливости; просто им куда легче полюбить успешного и состоявшегося человека, чем, например, бедного, но перспективного.</item>
        <item>На первый взгляд Девы кажутся многим погрязшими в материальных проблемах и бытовых мелочах, но это впечатление обманчиво. Просто эти люди необыкновенно внимательны и непроизвольно отмечают несовершенства этого мира, особенно в тех областях, где исправить ситуацию в их силах. Именно поэтому среднестатистическая Дева печется о чистоте в доме - подобно Маленькому принцу, человек этого знака старается привести в порядок свою планету, а если это невозможно, то хотя бы принадлежащий ему уголок.

В большинстве своем Девы умны, причем наделены как логикой, так и интуицией, но часто слишком критично настроены по отношению к миру и окружающим и позволяют себе язвительные замечания, из-за которых теряют друзей и близких людей.

Девы имеют собственную точку зрения на многие вопросы, но берутся отстаивать ее только в споре с достойными и интересными противниками; сотрясать воздух, доказывая свою правоту человеку глупому и неинтеллигентному, они не станут.

Большинство Дев привлекательны внешне и могли бы быть попросту неотразимы, если бы захотели. Но людям этого знака свойственно держаться в тени, не привлекать к себе внимания, поэтому их часто недооценивают, особенно те, кто плохо знает.

Обычно Девы очень спокойны и уравновешенны, но из этого состояния их легко выводят проявления вульгарности, грубости и глупости. Сталкиваясь с ними, Девы как будто теряют привычную систему координат; наиболее сдержанные в таком случае спешат удалиться от источника раздражения, другие же рвутся в бой, не жалея сил.

Девы обладают развитым чувством долга и очень разумно тратят деньги, стараясь никому не быть обязанными.

Мужчины-Девы обладают мощной внутренней силой, но при этом чувствуют себя покорными судьбе и редко решаются на отчаянные поступки. Они обладают отличной памятью и, в отличие от большинства других мужчин, очень внимательны к мелочам.

Женщины-Девы обычно скромны и застенчивы. Часто кажутся лишенными недостатков и умеющими воздерживаться от осуждаемых обществом поступком, но это не главные их достоинства. Среди Дев встречаются женщины с тяжелым характером, но и они отличаются ясным умом, отличным вкусом и страстностью души.</item>
        <item>Люди, родившиеся под этим знаком, скромны, обаятельны и дружелюбны. Они не обижаются по пустякам и стараются не причинять боль близким, стремления и желания которых способны угадывать благодаря чрезвычайно развитой интуиции. Способность Весов предсказывать будущее поразительна, особенно в сочетании с их легким, не омраченным мистическими предчувствиями характером. Они кажутся удачливыми и веселыми, всегда открытыми для общения, однако натура Весов противоречива, и в некоторые периоды жизни они превращаются в настоящих чудовищ.

Темная сторона Весов настолько же непривлекательна, насколько притягательна светлая часть их личности. Становясь временами капризными, нервными и попросту злыми, люди этого знака рискуют потерять друзей, привыкших видеть их совсем другими.

Непостоянны Весы и в образе жизни: активность и неутомимость сменяется периодами полной апатии, когда ничто не в состоянии их заинтересовать или увлечь. Исключение составляют, пожалуй, книги: читать Весы любят всегда, причем, благодаря уникальному умению концентрироваться, даже от знакомства со сложными научными трудами получают огромное удовольствие.

Весы, знающие о непостоянстве своего характера, стараются рационально подходить к жизни и принимать взвешенные решения, однако часто, сами того не подозревая, попадают под влияние окружающих, и совершают поступки, которых от них ждут другие. Чего Весам не хватает - так это умения доверять собственной интуиции. Научившись этому, они смогут избегать многих важных ошибок.

Весы-мужчины очень щедры как на деньги, так и на советы, которым далеко не все могут последовать: опираясь на логику и холодный расчет, наши герои пренебрегают человеческой психологией как малозначимым фактором. Кстати, свои пожелания они часто высказывают в критической форме, забывая, как важна для других дружеская поддержка. Видя ошибки других, Весы не замечают собственных и часто могут показаться слишком черствыми и без оснований самодовольными.

Весы-женщины, при всем своем очаровании, наделены некоторыми типично мужскими чертами и прекрасно об этом знают. За обаянием и легким характером дамы-Весов почти наверняка будет скрываться твердый, если не суровый нрав. Впрочем, женщины-Весы стараются не показывать своего превосходства над другими, поэтому в общении они милы и приятны.</item>
        <item>Скорпион, пожалуй, предлагает увлеченному астрологией исследователю наибольшее разнообразие характеров и черт; под этим знаком рождаются материалисты и мистики, гуманисты и рабы собственных низких страстей, люди колоссального интеллекта и редкой глупости. Встретив Скорпиона, Вы можете быть уверены в одном - с ним будет интересно, но почти всегда опасно. В любом случае, это не тот человек, в присутствии которого можно расслабиться.

Обычно Скорпионы не интересуются мнением других, а свое высказывают даже в том случае, когда их об этом вовсе не просят, пренебрегая тактом или приличиями. Скорпионы независимы в суждениях настолько, что с легкостью и искренне подвергнут сомнению даже общеизвестный факт, и переубедить их будет попросту невозможно. Абсолютная уверенность в собственной правоте, как можно догадаться, тоже не добавляет им умения (или хотя бы желания) идти на компромисс.

Некоторые астрологи выделяют три типа Скорпионов: ядовитые (злобные, мстительные, алчные и беспощадные, к тому же часто становящиеся жертвами собственной агрессивности), благородные (таких людей еще называют Орлами, они справедливы и рассудительны, наименее эгоистичны из всех Скорпионов и наиболее умны) и "серые ящерицы". Последние были бы опасны, если бы не были так слабы: они способны только тихо ненавидеть, болезненно застенчивы, могут показаться безобидными, но при случае способны укусить даже дружественную руку.

Мужчины-Скорпионы обладают не только силой, но и хитростью, поэтому попросту непобедимы как в открытой схватке, так и в закулисной борьбе. Они наделены острым умом, но не лишены эмоций, очень независимы в решениях и во всем доверяют только собственному выбору.

Женщина-Скорпион может показаться слабой и беззащитной, но на самом деле она очень сильна, к тому же способна подчинить себе любого, кто окажется в поле ее зрения. Некоторые Скорпионы обладают очень сильной интуицией, но многие из них просто заставляют будущее стать таким, каким они хотели бы его увидеть. В чувствах женщина-Скорпион не знает середины - она очень любит или безгранично ненавидит, причем иногда одного и того же человека.</item>
        <item>Стрельцы на протяжении всей жизни отличаются активностью как ума, так и тела, поэтому обычно очень гармонично развиты и часто пребывают в хорошем настроении. Они ценят открытость, непринужденность и свободу, а любые ограничения воспринимают болезненно.

Добросердечность и искренность Стрельцов, к сожалению, уравновешиваются импульсивностью, часто чрезмерной. Кроме того, люди этого знака легко впадают в крайности, наживая врагов то излишней откровенностью, то бесполезной борьбой за справедливость. Интересно, что Стрельцы чаще отстаивают чужие права, чем собственные; они постоянно чувствуют ответственность за окружающих и нередко досаждают им своей опекой.

Среди Стрельцов встречаются люди двух типов - благородные идеалисты, стремящиеся осчастливить всех, и жадные изворотливые финансисты, которые жаждут добиться власти любой ценой. Последних многие не без оснований считают льстецами и снобами, но их это мало волнует.

Кстати, все Стрельцы уверены в собственной безукоризненности и даже самую справедливую критику пропускают мимо ушей, а добрые советы отклоняют наигрубейшим образом. Зато с теми, кто не пытается влиять на их поведение, Стрельцы ведут себя очень мило. У них всегда найдется шутка или комплимент, минутка чтобы поболтать и даже жилетка для горьких слез.

Мужчины - Стрельцы отличаются разговорчивостью и порой не уступают в желании поболтать дамам. Бунтарский дух превращает Стрельца в вечного подростка, который может позволить себе откровенное хамство или хулиганскую выходку, а то и влезает в драку. Хорошо еще, что Стрельцы обычно выходят из боев победителями; кстати, после сражения они обычно не жалеют средств на то, чтобы успокоить поверженного противника. Впрочем, Стрельцы вообще всегда щедры.

Из Стрельцов - женщин получаются отличные матери, которые отличаются благородством и готовностью к самопожертвованию ради семьи. Они почти никогда не наказывают детей без причины, не изменяют мужьям и не обманывают близких. Единственное, чего не любит Стрелец-жена - это вести домашнее хозяйство. Она может приложить все усилия для создания уюта, но результат не удовлетворит ее саму. Впрочем, спокойно относиться к такого рода слабостям женщине-Стрельцу обычно помогает ее неизменный оптимизм.</item>
        <item>Людей, родившихся под знаком Козерога, объединяет большая жизненная стойкость и терпеливое стремление к хорошему результату во всем. Они гордятся своим умом, хоть иногда и безосновательно, и, если не ленивы, прилагают массу усилий для развития интеллектуальных способностей. Козероги вообще из тех, кто может учиться на протяжении всей жизни.

У родившихся под этим знаком людей непросто складываются отношения с окружающим миром: они горды и кажутся независимыми, но иногда сильно страдают из-за того, что не умеют завоевывать симпатию окружающих и отстаивать свою точку зрения. Впрочем, Козероги склонны довольствоваться узким, но состоящим из единомышленников кругом общения. Кроме того, они ненавидят зависеть от других, потому часто предпочитают одиночество компании малознакомых людей.

Козероги по большей части эгоисты, при этом они не считают себя лучше других; более того, многим Козерогам всю жизнь приходится бороться с комплексами, а заодно и с обидой на весь мир за то, что их недооценили.

Под внешне спокойным и уравновешенным поведением Козерога часто скрывается стремление к лидерству и власти, которое он попросту не в состоянии контролировать. Именно из таких людей получаются самые жестокие тираны, если их не сдерживают традиции и нравственные нормы, верность которым Козероги обычно сохраняют.

Мужчин-Козерогов отличает робость, сочетающаяся с сильным характером. Такой человек жаждет похвалы и признания своих заслуг, но обычно стесняется открыто попросить об этом. В молодости Козероги более охотно, чем их ровесники, подчиняются старшим, зато к зрелому возрасту неожиданно обретают почти подростковое легкомыслие и бунтарский дух. Примерно в этот же период Козероги-мужчины открывают для себя и романтику.

Козероги-женщины, даже добравшись до самой высокой ступени карьерной лестницы, обычно больше всего ценят свою семью. Отличная зарплата и престижная должность не способны удовлетворить такую даму, если у нее нет обожающего супруга, а так же уютного и хорошо обставленного дома. Такие женщины редко задумываются о причинах своих поступков, считая аргументы "так принято" и "так надо" достаточно вескими. Возможно, поэтому женщины-Козероги редко бывают вульгарны или грубы; достаточно сказать им, что подобное поведение в обществе не одобряется, чтобы неловкая ситуация никогда не повторилась.</item>
        <item>Люди, рожденные под знаком Водолея, отличаются особенной чувствительностью и ранимостью. Они могут быть окружены знакомыми, но редко имеют близких друзей, которым могут довериться. Интересно, что Водолеи как магнитом притягивают к себе неуравновешенных людей, склонных к опрометчивым поступкам. Но, поскольку друзей, как и врагов, Водолеи предпочитают выбирать раз и навсегда, они не исключают и таких знакомых из круга своего общения.

Водолеи вообще очень дружелюбны, иногда до навязчивости. Впрочем, даже тем из них, кто вовсе лишен такта, можно объяснить, каких правил в общении стоит придерживаться. Водолеи вообще из тех людей, кто редко меняет свое мнение, но поддается на уговоры. Злоупотреблять этой особенностью, впрочем, не стоит: если Водолей сочтет себя обиженным или ущемленным, он почти всегда будет мстить, даже рискуя навредить самому себе.

Водолеев отличает поистине безграничное любопытство и способность интересоваться любыми аспектами жизни. Это, правда, мешает им сосредоточиться на чем-то одном, и обычно Водолей производит впечатление очаровательного ленивца, хотя за день успевает переделать массу мелких дел. Способность учиться новому многих из Водолеев делает гениями, но, к сожалению, самым пагубным образом сказывается на психику других - число душевнобольных среди людей этого знака очень велико.

Мужчинам-Водолеям обычно удается сочетать романтический взгляд на мир с реализмом. Они способны на непредсказуемые поступки, но стараются лишний раз не подвергать опасности себя и окружающих. Они наделены любознательностью и неутомимостью в познании мира, а также сентиментальностью.

Водолеи-женщины отличаются внешней привлекательностью, не боятся быть экстравагантными, выглядеть вызывающе. При этом они эрудированны, умны, внимательны, склонны самостоятельно принимать решения, игнорируя советы. Женщина-Водолей всегда поступает по-своему, но предпочитает не нести ответственности за это.</item>
        <item>Одна из самых занятных особенностей Рыб - умение посмотреть на себя со стороны и оценить как сильные, так и слабые стороны. Хорошо зная, что им по силам, а что нет, представители этого знака относятся к собственной персоне несколько иронично, а вот от других требуют серьезности.

Постоянством Рыбы не отличаются: они могут отказываться от своих обещаний или забывать о них, менять собственную точку зрения по несколько раз на дню, и, ценя дружбу в целом, жертвовать интересами конкретных друзей. Иногда люди этого знака лгут для того, чтобы приукрасить себя в глазах окружающих, а то и просто без всякой причины.

Рыбы многим кажутся слабыми и беспомощными, к тому же часто нарочно усиливают это впечатление, справедливо полагая, что таким образом легче добиться поддержки. На самом деле они скорее ленивы, а к тому же еще и мечтательны, так что предпочитают тратить силы на мифотворчество, а не реальную деятельность. Кроме того, Рыбы мало ценят материальные блага и не отличаются большими запросами, когда речь идет о результатах их работы; когда же появляется возможность получить что-то без всяких усилий, они стараются не упускать такой возможности.

Среди Рыб встречаются очень слабые личности, легко попадающие под дурное влияние и неосторожные порой до преступного; есть и очень сильные, трудолюбивые и целеустремленные, правда, и им, чтобы добиться успеха, необходимо оказаться в нужном месте в нужное время.

От Рыбы-мужчины не стоит ждать смелых и решительных поступков; они склонны плыть по течению, которое иногда и выносит их к поставленной цели. Если мужчина-Рыба добился успеха, чаще всего он обязан этим не себе, а везению или стечению обстоятельств. Как правило, люди этого знака мало интересуются окружающими и имеют много скрытых врагов. Их представление о реальности очень далеко от действительности. Рыбы-женщины очень сентиментальны, акцентируют внимание на собственной ранимости и уязвимости, не скрывают, что мечтают о защите и покровительстве. Они добры и внимательны, любят детей, но обладают слишком мягким характером, чтобы их воспитывать.</item>
    </string-array>
</resources>